有人趁火打劫,裝修係咪應該保留CCTV?

勇武蒙面就梗

你覺得啲狗會拉趁火打劫嘅中國人？

齋發洩 有撚用
5大訴求 決一不可。和理非進場

呢啲有街坊幫手影，前線退場就到街坊上場

全部都唔需要，唔好傻啦，仲要幫黑警執法，無腦